出左黎做幾年野，個個都叫我讀返個degree

我知依家大學生通街都係，冇個學位就連乞衣都不如。
搞到我都想讀返個學位，小弟只係high dip畢業，但真係對讀書冇興趣，只想求一科簡單年期短易畢業有政府認受性既頹科讀，有冇巴絲幫下我，俾d意見我

Asso仔留個名

Ching 做左幾年野

OU、Speed、BUCIE啱唔啱?

compass college

係你成日轉工姐 搵唔到一份專長

生生性性搵個專科degree讀啦
重讀頹科

AL失敗者留名

能大中文系
小班教學，師資優良
位處鬧區，兼職方便
(Top up)兩年畢業，政府認受
世界教室，在學培訓
完全符合符合嘅要求
學位緊張，欲報從速

*符合樓主嘅要求

仲讀緊

蔡思貝

岩 係政府認受學位就得架喇

利申：做緊政府文職位，讀完出黎都係考返政府位多

乜野黎 係咪玩鳩我架？真心唔識

你要容易拎degree就能仁，港專

港專冇parttime睇？ 上網睇過下 能仁好似讀宗教，港專讀社會科學

港專degree無part time 明愛就有

睇左 好似得到科有part time

Push. 巴絲們仲有冇咩推介

唔專既話讀完咪又係晒錢晒時間

佢應該係想讀個degree易啲升職啫

都唔係升唔升職咁複雜，純粹係有個degree 多張入場卷，個學歷點都叫大學生咁姐

真係純粹想個學歷唔咁難睇，都可以稱得上大學生咁。頹科真係唔緊要，就係唔聽晒咁多時間所以想揀個短年期既讀